我一直覺得雨傘革命會再爆發多次

雖然高登仔成日話聽日要番工

但我一直感覺一場比2014更震撼既社會運動慢慢咁黎緊

依家DQ案將會係引爆點，將來個結果就睇大家仲會唔會接受階段性勝利

剛剛先係高登見過呢個post

今晚有政治契機
足夠

今日星期五，let's go

唔識尊重法庭裁決？
判左又唔認呀？

今天我…♫

唔洗做咩

有人就乜都會發生

去溝女都好

爆發多十次都好好似上次咁

十卜ching

諗下好啦

笑左 講緊笑話啊？

要睇河童捱到幾耐
捱到幾晚有啲noise都仲有啲機
畢竟今獲大獲過上次封公民廣場

畀啲掌聲自己

爆瘡就有份

留係房鍵盤起義好過啦

咪阻人返工啦

今次暑假，放完榜，加劉波，戰力有咁上下，出唔出來係問題

冇啦，再升級就到內戰，佔中已經係和平手法最大的升級。而且親中選民多左好多。

當日佢地金紫荊其實做得好靚，事先做一次睇反應再黎真，係差唔夠人無得反包柒收尾

預左讚佢地會比人屌全家，但有行動力點都好過班行動力零既鍵戰，利申支持香港獨立身土不二

今天我

要訓教，下次先

黑警 is watching you~
一陣即拉人

暑假係一個時機
而家要睇有無人起到個火頭

星期五晚爆 星期一凌晨散水 準時返工

幾十人示威

留名睇多次得個坐字

潑冷水好威威呀
最有用係你

根本冇得搞 黑警依家根本唔會俾機會你集結 人力都冇得你聚

加上佢地d對平民用武器比2014年多左幾十萬樣 勇武又行唔通

又鳩坐？
不了

港豬不嬲得個講字

就算有，應該都係同前幾日中策組第四個場景差不多

不過去得就去啦

反對派勢力四分五裂，光譜細到RGB 98% mon 都睇唔到，重要彼此仇視，根本冇能力發動到大規模抗爭

可以去玩下
學生哥可以去溫下DSE😂
我地去打麻將🤔
唱K都得👍🏿

慢慢打飛機 雨乜鬼野革命
呢D失敗野係左膠先留戀!

要keep住煲到件事先得如果唔係都只會係一次性集會

今次真係出師有名

好啊又有得轉icon 唱今天我lu

我都唔想潑冷水
就算有都係禁制令清場

唔好講笑啦 睇左隔離個撚狗遊行post仲唔醒咩，你同我都可能好大決心想改革，問題係你身邊其實有好多人都有個價，你永遠唔知邊個係真。支持者。你搞到咁大，班豬腦一定出黎嫁，前題係佢地想攞威定真係想要公義呢

嘥氣啦
做唔到烏克蘭果種
根本行出去都冇意思

而家岩岩暑假，中六又放完榜，應該有一大班得閒到仆街嘅學生。
今次4個唔係獨派嘅議員都比人dq，已經足以引發一場抗爭。
你唔係獨派，唔緊要。而家你班和理非嘅民選議員都比港共政權咁樣抗壓埋，仲有乜撚野藉口可以唔理？
若然咁都覺得可以獨善其身嘅，你地唔撚好再話自己係乜尻野黃絲，講乜都假。
係香港人嘅，就唔撚好再諗乜尻移民

時時刻刻都不斷增值自己套盔甲

最撚搞笑係大部分都係黃絲

Pish

留番啖氣好過啦
試過一次仲唔知驚咩

唔想幫啲所謂「學生領袖」做嫁衣裳, 光環佢地拎, 篤灰就素人死
到而家都記得, 見過鬼怕黑

今次應該少啲人俾和理非而樣野限制住

封公民廣場有畫面過議員被 dq
所以未必郁到咁多人落去公民廣場今舖

可以去金鐘溝女搵蝦條食

同港台32 電視call 人

慢慢發夢, 自從gphone雨革臭朵後, 香港已經出唔到第二個黃之鋒

你都係食花生啫，有冇用都唔關你事嘅

個市一日唔跌到仆街都唔會發生

無人肯流血 有咩用

其實上次爆發點根本只係警察開槍
好多無關心開政治 見到班警犬咁搞先出黎
淨係政治原因根本唔足以d人撐咁耐

快手呀大佬,最好炸撚左中環佢我有長假放

佔三隧同羅湖口岸
我即刻join

比1000蚊你都得，不過唔撚使出，死左佢算。
你覺得點？

無錯 係差一個全部反對派都支持佢既領袖
要有個Hitler咁既人物係香港出現先有可能

有冇$1000
冇點叫連登仔出嚟呀

係, 而家政府知市民老底, 要返工, 要唔冧市就得
唔使再理你班少數反對派啦

留名睇有幾多鍵盤戰士出嚟

而家經濟尚可,無咩實際條件喎

教育界班呀 Sir 有無良心 有無人性呀?
由雨革後 總共跳左65個啦！
證明左啲咩呀? 教育政策失敗 政府失敗呀 仲繼續盲目奉行 混混噩噩過日子??對唔對得住良知呀 啲老師
教育界早就應該要發行罷課添啦 we are under war呀 仆街

咁熱，不了

入民建聯Facebook, cap下留言上黎笑下好過啦

咁你宜家重唔死去人民廣場？

八點開飯 不了

要比面共產黨，背對國旗呀，Hitler真係係香港復活都無撚用

太看得起香港人

走啦五毛

2046

高登年代或者得
但連登太多MK仔
PTGF單野已經知上開連登既係咩人

雖然高登仔成日話 TVB節目推到完場

但我以前感覺 每次亞視打破無線慣性收視 就系香港人電視抗爭既階段勝利

只系自從十幾年前
最後一次打破慣性收視
然後，就沒有然後

電視業改革
ATV打破慣性（歸英）不果
新電視台（獨立）未境
惟有靠TVB自我改進（修憲）

殺！

是日笑話

上次明明係黑警封路
市民佔路之後黑警先出催淚彈
掉彈開槍之前已經霸撚左成條路啦
開完槍人群分散去旺角銅鑼灣咋

Happy Friday

第一次認同五毛

今天我...🎵

要返工，不了

BE WALTER

你咁鍾意和理飛飛嘅咪出去慢慢坐囉

班小學雞有m記食先會出

又可以準備食花生睇義士比人拉 坐享其成

咁就唔該上到烏克蘭果種 LEVEL

算撚數啦出面30幾度

正正就係警察放催淚彈先激發到可以持續咁多日
正常嘅話一到星期一就散水

嘥鳩氣
除非好似中東咁有維和部隊入城同老解打
或者美國佬射飛彈炸鳩大陸
如果唔係 就憑香港人呢3個字
我同你賭命都得 2047都唔會有民主

同埋旺角唔散
金鐘先逼住唔散, 本身gphone 嗰啲不知幾想快啲收檔收割成果

又燈

如果爆多次都好似雨傘咁 姐係再失敗一次

香港人咁垃圾 做得出先算啦

香港帶動唔到全國人民起義既話 示威黎根本無用
中共明撐政府，政府一定唔會低頭
所以要示威就要攪場勁既 比國內人民睇到

對家出500蚊一個
d人圍都圍死你地呀

平時班毒撚答小巴都唔敢叫有落 仲話打仗

佔領行動？ 今日人大 改玩法 根本玩哂 佢地食花生等香港人內戰 佢最驚就係香港人齊心反佢 同埋自己嘅人民 香港人要好似雨傘革命咁樣 再團結十倍 先可以 比到佢地睇 做一個籌碼 去拎更大自治/自由

雨傘會搞到個市跌
冇樓冇包伏既人。。

熱廿金

同香港人講團結??

熱共洗底機會

暴風雨前夕

輸左民心，爆多次有撚用咩

三條人命

FF夠未

不反對通知書有無講今晚集會幾點完呀?

聽日準時番工

算狗掃把啦，就算有
大家咪又係唱下今天我之後比警渣清場。

返你老母臭閪工呀，屌你老母

判輸左就話官商勾結

龍門任我搬

要等經濟差先有機

同藍屍一鳩樣

佔鐘前>唉 香港人邊搞得成丫

佔鐘後魚蛋前>鳩坐左幾十日，比差佬打都唔夠膽還手 有咩用呀

魚蛋後>差佬都打埋，咁又點丫，有咩用呀

有d 人跟本就立於不敗之地

邊有可能

咪又係玩手電話閃光燈

唱海濶天空定點?要不要自備卡拉Ok咪??

咁想請問大家有咩高見

睇得真啊
香港算數啦
話我五毛or冇用逃兵都係咁講

一定會
爆完聽朝準時返工

就算再黎多次結果都係一樣

姐係洗唔洗番工

一定唔會

還我香港

冇得搞。乜都完

樓主係未仲讀緊書？

先唔理本土派內鬥
連登五毛橫行，係咁講啲晦氣說話，肯定可以呃到一班人

到時我一定去

全面進場

會架 樓價跌5成我就會

咁巴打覺得可以有咩出路

無啦，民氣已散
D港豬開始接受中國

成？邊撚度成？成功被捕個成？

1. 要睇下係咩人帶頭
2. 佢地既理念目標係乜
3. 要同時接納應用和理非及衝擊行動
4. 去放開以私心行頭/陰謀論/誅心論 呢d想法 --> 先做得更大既團結

真，放棄香港人啦，諗下計搵多D移民好過，你睇$1000 PTGF幾多黃絲。

我覺得中共已經睇死咗香港人只係班自私自利嘅人所以先會咁放心咁去dq晒佢地4個

Btw 八點同班fd開餐，不了

快d去佔 2日好啦 星期一仲要返工

冇高見，你去坐啦仆街

我就唔撚信
d 柒頭為左錢 都可以去愛國遊行
而家會理你幾條蛋散無得撈？
爆多次？爆瘡就有

班支尹人，黑警喺到mon post , 清小心啲

講事實就係五毛
屌你老母 高汁少少啦
你講可以點做喇咁撚醒
又唔係唔知多窮撚港豬 有少少就可以賣港

冇嘅係見個post入面唔知邊啲係人邊啲係鬼發洩下姐

笑料

黃屍同藍屍根本係同根生

我好撚認真叫佢去坐的
坐都唔比，到時又屈鳩我5毛剝削人地集會自由

有左膠篤灰，不了

大家仲記唔記得

當日大台班仆街一路偷人冷氣位食人血杯麵
一路叫人唔好去龍和道back up呀？

樓主唔好咁天真

民主黨 公民黨屍位素餐

邊會幫香港人搏命

agger

政治因素點大過實際嘅經濟因素
就算支那點仆街都會保住香港市場經濟，咁先洗到錢又賺到錢，經濟保得住有幾多人出黎抗？

雖然爆多次結局都預咗會同上次一樣
但都仲想見多次咁大規模嘅運動
證明香港唔係得返堆和理非非嘅港豬

算啦，冇架啦，做港豬啦

但係呢個觸發點都令到好多人終於識醒
包括我

屌你老母 一陣又話激嬲大陸

泛民淨係關心使唔使嘔返份糧出嚟同埋啲議案仲有無效

咪就係 如果激嬲中共點算?

我地要比面支那

樓主係咪有中二病 幻想自己係領導者

佢直覺咋喎

今天我 不了

唔覺
自己同身邊嘅人都對現狀覺得好無力

和平遊行無人理
武力抗爭支那就有藉口攻佔
有咩嘢就任佢釋法

努力搵多個錢好撚過啦

keep住咁樣繼續打飛機好啦，就算dq多十個你地都唔會做得出d咩架啦

投票已經無用

有用？

班人仲點會記得呀 總之而家你唔出黎 就係你唔團結 唔想反抗中共啦

要屌女，不了

仲信香港人？

太睇得起香港人 就算有都唔會改變

政府，屌你老母

好撚多5毛驚人出嚟

陳浩天比人dq 無飯民出黎幫手
劉小麗關我撚事

香港政府不会再怕你们这些暴徒

要返工 不了

繼續FF啦， 一定唔會

已經有過一次，我唔信政府會再比呢啲事發生
除非影響到大部分人利益，如果唔係都幾難

屌 考完DSE玩王者榮耀唔好 你都烚烚地

佢地做唔到
咁你做唔做到？

上次引爆點係吹淚彈 你估林鄭政府仲會唔會咁on9有籍口比你班人出黎？

催

泛民肯總辭 我肯出

大把人今晚靜靜雞報名考警犬加入高牆就真

係靠學生做野啦

加油

好多支那五毛狗想膠化個post
十卜ching呢手s著名五毛又出現

爆嘜鬼
返工啦

聽日要返工，不了。

明知大陸易嬲，自己又無料無後場，搞咁撚多野最後又要全香港人一齊奶野

革命兩隻字 我覺得吹大左
係意義黎講 可以係

但係現實層面黎講 無可能
要流血先叫革命 前提有足夠既武力
老毛有句名言叫槍桿子下出政權
孫中山推翻清政府
尚要靠資本家接濟先有本錢同清政府玩咁多年 搞左十幾次起義

今時今時既資本主義下 有資本既人 點會同你搵命博
姐係同錢過意唔去

有都唔會係呢排，民氣低落而且非保皇派內鬥又犀利

AGREE 不過當初估中都唔係一時三刻既事

你咪出去囉，冇人阻你呀，驚死你班左膠大愛撚做得d咩

我都希望會有

唔好意思，我好撚記得，直頭係歷歷在目

左膠ho ball

唔會啦
而且當日雨革就係做成今日DQ既果

呢樣真

下次再嚟，希望可以堂堂正正用港獨旗號

唔會架喇

下次
下次俾埋個總統你做

明天要翻工，不了

我成世都記得佢地點推人去死 就算話我私怨撚都係咁話 出去比佢地篤灰同拎光環 真係你去埋我個份

上次佔中佔咗咁多日都唔鳩理你，老實講，香港好多人都死心啦。你話搞革命，唔係真係諗住用雨傘同解放軍搏過呀？加上又未到餓死人嘅情況，有幾多人肯制。口頭勇武就大把。

監就我坐，錢就政棍袋，不了

就爆個時講俾我知，我出定啲手辦公仔賣，上次趕唔切

無人敢出黎講 正式開始了

唔會有激過上次
有我跟你姓

練定手結他去幫大家打氣先

歷史已經話左畀你知雨革係無用，共產黨唔會驚你架

不了

香港人係功利主義者
根本香港核心價值就輸打贏要
好多人見上次冇結果 （佢地覺得）
仲點會有第二次
咪高估港豬啦

利申：沖完涼睇緊愛回家

無咩可能
最少我唔會再出

巴打
我當日都灰心過
但係丞相肚裡能撐
立大志做大事一定有呢啲挫折
與其糾結過去
不如望下而家有咩做到仲好

其實我覺得唔鍾意啲議員係其次
啲判詞咁荒謬係再次證明冇司法獨立

咁無論係哂立場嘅人都唔想睇到香港咁樣掛

p.s. 唔知道去唔去集會

去過雨傘既見到而家香港咁樣都心淡得七七八八
唔會再好似以前啲人咁仲咁抱住希望參與
至少我一定唔會去

戴妖又要出動

辭職乜都得

已經唔係灰咁簡單 我都想知有咩做到
但做咩都唔會係出去比販民出賣

on9 你去埋我個份。仆街，個陣梁游比人DQ，一係就話人抵死，一係就橋埋雙手乜都唔做等食花生，搞死梁游，你估下個唔會到泛民咩？以家咪又係一齊攬炒！個陣唔係自己奶野就唔撚出聲，以家到自己奶野就嗌救命，你老味咪撚諗住仲有人會幫你啦！

超時空要塞時間又到啦

雨傘運動咁大規模都換唔到任何一丁點退讓
好難想像再升級係咁可以帶來改變。

樓主潛咗？

仲運動把撚
自學自行生產槍械仲實際

親密戰友
玩撚完啦大哥

爆乜鬼呀
泛民而加都係諗住拎番果4個位甚至6個位
你覺得佢地係為公義咩

打就得前線打你班左膠係度拖後腿叫人唔撚好去幫手攞鐵馬整路障又俾你屌仲要唔攞得

搞左咁撚多年一d進步都冇
班後生仔搵命博掟磚又俾你割蓆
梁游奶左野又唔撚幫手

淨係識消費民意
連後生仔都為左1000蚊去遊行
含得撚啦爆條鳩毛咩

又愛與和平？

on9
你去埋我果份

獨立革命正式開始

我之前已經喺呢道寫文講，不過冇人理

泛民係仆街 佢地唔燒到自己就唔理

但唔代表我地都要係咁wo
我地都仍然可以出去為梁游/本土派出聲

算撚數喇 咪又係唱歌靜坐就算數

露營撚又多個地方去

我覺得啲人對佢4個dq無乜反應
仲會話佢地抵死 所以無人會出黎架啦

今次蛋糕革命

我都有預感

不過唔會係今日

自組有志者集結力量
明組又得暗組都得
到時候有人主動搵你地

你去，放假我留係屋

邊個衝邊個就係鬼

班泛民咪又係中共自己人
根本幫中共手之餘又呃飯食

本身支持罷課嘅人都係得好少，十個去佔領嘅人九個都係話純粹因爲警方用過份武力

爆左次齊坐。
齊坐幾多次都係齊坐。

佔中採排加七一佔中預演嘅時候唔多睇好，冇諗過之後會由罷課嚟開始佔領

你太睇得起香港人了

革命啦

唔會，好好享受假日。星期一番工

獨派比人dq個陣又唔見你班人幫拖
陳浩天比人dq就係比呢班撚屌騎劫個集會
仲叫佢行撚開添

要求香港獨立
組織人民革命軍

猶太人宜家有經驗，咁易俾你聚埋一齊咩

要等建制同政府瘋狂通過大量極爭議性既議案先有可能

諗多左啦 就算係都唔會係泛民果班搞起

先武裝自己，今次唔係同你玩玩吓。

正解

happybirthday

再攞把遮出黎玩我當場屌撚柒佢

衰啲講句 果次召集左咁多人 但係小小野都爭取唔到番黎
其實已經浪費左大量民意
搞到雨革後人好次對政治更加冷感

仲提雨革
搞左咁多野，爭取左d咩？？ 咩都冇就俾人收皮，自high就算啦
衝升旗典禮都話衝就係鬼，仲放d警犬入去，on99

雨咩呀 搵路數走佬好過啦

今明兩年都唔駛旨意有大鑊野爆
第一，失業率得3個百分第
第二，恒生指數今日勢如破竹，大把人係股市揾到錢
第三，港樓又升到痴撚線，香港有樓既人數遠多於有樓

咁既大環境，邊有港豬會同你博，坐定執錢好過啦

哦

食窮民建聯 票投社民連

搵夠錢就同香港講88

留意下林鄭做咩大派福利

民建聯食得窮？咪玩啦

想爆多次條件
1.恆指跌穿1萬點
2.失業率60%以上
3.樓價30年新低

冇以上呢3點
明天要番工，不了

巴打

完全認同
港豬mode:
佔中掟𥖁阻我開飯阻我搵錢！？快d去死
民主/自由可以當飯食咩？咪玩啦

到最後今日咩事都無發生

連登既熱門頭三個都俾膠po佔領左
我城仲有咩希望

有雨傘咁多人既魚蛋革命應該得

要組織到一連串行動聚人流，雨革前學聯都叫係政總搞左好多論壇

無可能，因為下一次爆發嘅係辛亥革命，消滅腐敗嘅滿清，建立共和，中華民國將統一中國！

agger 心淡哂

依家DQ案將會係引爆點

只會引爆去港獨果邊

未係時候住

最後將香港了結既一定唔係香港人

引爆晒民主派一路以來嘅民主回歸論一國兩制係最好,民主會循序漸進,唔好激嬲共產黨全部收皮
仲掛住雨革一世都冇機會成功

咪撚搞事

老老豆豆只要有學生扎camp就得

今次會否全城雨傘盡地一煲

唔好迷信領袖

滿天飛啦 仲雨傘

好多人都仲係抱住個心態，我唔掂政治唔關我事

你要預期, 直到第一場勝杖前
勝利球迷唔會跟住你起舞

患難見真情 日久見人心

果18萬名有份投票既選民一早縮返入佢地自己老母個閪粒卵子到啦，講經咩

雖然我都想

但覺得上次佔中完，好難再有下次

因為再下一次係民族大會

相信當年20~25歲既人經歷過雨革失敗大部份都覺得灰心絕望唔會再出黎

慢慢係到打飛機
今晚支雞都吹唔郁 仲黎乜 返屋企訓啦

冇錯，呢d野谷出黎一獲
好耐會再有第二次
特別講緊唔夠團結嘅香港人

希望下一次全民醒覺

經過上次我諗好多非港豬會更加期待下一次，每人都等緊個機會，如果再爆一定勁過上次

爆幾多次你地都係一係互插互鬧，一係繼續一盆散沙，一係繼續做神

算把啦！

覺得唔係全港罷工加暴動都冇乜可能重建香港

對香港人完全失望
上次我都有出嚟食胡椒
不過兩年半過去
香港人真係去食屎啦
企出嚟嘅人係真心想香港好
不過始終係少數
所以再搞革命
唔掉轉槍頭賣港都偷笑

宜家要移民，不了

寧要十個堅定意志嘅2打6
都唔要一個無能力嘅領袖

因為2年前大家仲係為舊有既共同體而戰鬥

但一次又一次既考驗足見呢個共同體再無自我完善同因時制宜既進化能力
被新既共同體所取代都只係時間問題

唔會囉
雨傘之後中共明顯做左野
你睇下而家局面

學生組織收左皮
非建制陣營互相仇視

都係中共拿手既分化手段
打一派打一派

成日笑咩中共最開心個d
仲笑唔笑得出？

我都想香港人識得行多出黎一次
但事實係
而家每日都發生緊比佔中更嚴重嘅事
都無人企出黎
只係不斷搞分化同被分化

台獨就係咁而黎
結果宜家台獨成為台灣主流民意意見

大佬呀台灣點同香港？
人地民選國家有美國佬睇住呀

我地網上up港獨話集個會都俾人揼呀

只係學聯收左皮

8大學生會都無收到皮
只係同主流政黨理念愈走愈遠

學生會而家做到d乜？
佢地咪年年縮入自己地方搞論壇囉

佢地會做群眾運動咩？

在 1979 年發生高雄的美麗島事件，民主化之前的台灣政府，面對嚴重警民衝突後，大規模的拘捕和撿控他們認為稍有嫌疑的市民與異見者。當時的台灣人雖然被鎮壓與重判嚴厲打壓，但卻開啟了日後解嚴和台灣民主化的先聲。

香港政府對社運者製造白色恐怖的手段，和當年未解嚴前的台灣政府類似。這種搜捕與判刑，無疑是有意圖的針對有參與社運抗爭的市民，以司法製造恐懼。目標就是希望瓦解香港的反政府活動，針對年輕學生進行刑事撿控，當中包括在香港最高學府港大讀書的天之驕子，而針對香港獨立進行取消參選資格，則是迫使所有意圖參選的政客，對港獨的言論襟聲。某程度上，也使很多早已涉身其中人無法脫身的人，變得義無反顧沒有退路。

從美麗島事件的歷史，我們可以看到的是，政府雖然主觀想達成製造恐懼的效果，但結果是否如此卻十分難料。美麗島事件接連林宅血案，台灣陷入濫捕，重刑，警權失控的漩渦，都是為了壓制黨外運動，卻和現在的香港一樣，引起了國際傳媒的關注，正如本文開始「魚蛋革命」一詞便是國際媒體所使用的。強硬的手段與嚴刑的副作用是使事情鬧大，令香港政府的問題於國際浮面，並將香港獨立這個過去不太存在的議題帶入了國際媒體，這些都是發生中的事實。 原本變得寂靜的香港，重新被國際注視，雖然是以政府不願看到的方式，不願看到的主題。

香港政府固然期望從鎮壓當中平息自雨傘革命以來的形勢，但用強硬手段獲得的寧靜只有短期的效果。正如當年台灣的抗爭運動沒有因此而瓦解，而當年的美麗島事件形成一種試煉，成就了日後泛綠陣營的核心骨幹，從遊兵散勇的黨外運動，匯聚成更強的力量，這點應該是當初政府始料不及的。

美國只係台灣民主化中錦上添花既作用
靠既都係台灣人既骨氣

你希望佢地做到D乜群眾運動？
你話佢地收皮意思係咩層面既收皮？

雨革之後飯民vs自決vs熱vs青
做唔到群眾運動責仼不在學生會身上

退一萬步學聯仲存在既話可能仲有少許號召力

後期走向會不一樣
但前期會好相似
因為台獨同港獨都係因支那而生

中共=/=國民黨講完
成日搵台灣做例子既
我唔好意思都要講句
真係好on9.....

訓撚醒未

班友只要岩用都會拎晒黎用

共產黨只係國民黨二號
你睇返支共打壓異見人士既手法都係抄返國民黨

佢地除左六四七一係學校搞論壇仲做左咩？
之前唔係話退聯之後可以更自主做得更進取咩？
進取到而家學校都唔敢出？

唔好以為國民黨會好人過共產黨好多
實際上黎可能相反

上次成功爆到唔多唔少係靠網絡同一班KOL

而家？好似689 咁， 一有人想搞群眾就俾網絡打壓番轉頭，你睇成個post有幾多反高潮就知

下下都不了，除左上連登唔不了

9up完, 群眾力量低潮期係事實，老共做野而家係最佳時機，睇下林鄭點處理

雨傘運動係可一不可再
只怪當日個個冇經驗
錯過最佳時機

咁你又做過乜撚嘢？

算啦，冇話咩最佳時機嘅，接受一下係當時已經做左當時最好最可行嘅選擇…

加埋魚蛋獲野連1/10仲有團火既人都收埋皮

低處未算低
議員被dq對港豬冇直接影響
仲未跌到谷底未識醒

我對佢地當日既言論做跟進
點解又要問我做左咩？
即係冇人可以追究？

我都係答番樓主個問題啫

若果佔中既人數去左撐港獨，唔係和理非非
一齊變左魚蛋革命既模式
咁香港先有救呀，樓主
若果香港無呢日就早啲儲錢移民啦
始終香港人骨子裏係自私怕死
加埋中共每日殖民150人
香港民族終究會被溝淡

第時你個仔女一定唔係香港人，只會係中國人，有錢移民就美國人英國人台灣人

遲d辱警罪呀
廿三條呀
一國一制呀
港深融合呀

應該會痛幾下
食粒必利痛聽日再返工

要番工 不了

而家警犬只會見一個打一個，個個人都會用警棍兜頭扑落去，打市民已經習以為常，亦不會被控告，打死你就打死你。

如果攪得成，今次可能會引發殺警！

我唔想只停留係殺警
不如望高d，組成 Free Hong Kong Army啦

的起心肝移民罷啦 香港冇㗎喇

當年中共就係靠你呢個心態招攬大量無產階級

其實我覺得當前主要任務係要令到社會有返團火，係搞革命嘅火！一定要迫令港府服從人民意願嘅志氣！如果有下一次雨革，本人一定會參加！

要比多啲人有呢團火！劉曉波之死，DQ案一氣過！

大家要加油！向身邊人燒返團火！仲有大把人已經準備好迎接下一次雨革！🔥🔥🔥

如果泛民夠膽總辭，或者有機會

傻啦 要返工
不了

有幾個人坐緊暴動 仲黎 網上叫人出算啦

潑你老母冷水呀，當日衝果刻唔撚見你咁講？
比警閪打撚到爆哂缸果陣你係邊呀？
仲想滾鳩人出黎比人打多次？你有撚病？

仲有我想講
比人打完，仲要比班陷家產左膠（我唔撚知你係唔係）
係度離地篤灰，唔夠和平理性

我屌撚臭佢地班左膠老母臭閪呀

人地同你講一次唔撚會成功
好撚明顯就唔係左膠啦on9
係左膠叫你保住1/3議席唔好搞咁柒多野啦

依家坐緊監既義士實後悔到喊出黎

繼續鳩坐唱歌？

唔駛講咁能多啦，整個阿拉阿巴去政總門口啦。要讓支那人血流成河，要將香港車臣化。

和平同暴力係天平嘅2端，是但一邊留得太耐都會有問題

要比警閪打，不了

所以我咪話唔撚知佢係唔係囉

不了，又係日日開演唱會

唔怕神一樣嘅對手，最怕豬一樣嘅隊友
前兩日見到咁多黃屍想收錢遊行
心都寒埋，1000蚊咋
三年前企喺你隔離嗰個，企你後面你以為佢會捉住你嗰個
可能會為1000出賣你
三十幾度，不了

生於亂世

今天我～～～～

見到啲人係到冷潮熱諷真係好撚心酸

散播失敗主義

黃絲藍絲內戰， 民族大清洗

唔做車臣 做愛沙尼亞 拉脫維亞 波蘭得唔得？

阿拉阿巴都敢打，差佬打份工姐，攞命嘅野咁博做咩

唔得，支那人唔見官材唔會留眼淚

大愛好人唔會保護到你
必須將人注入民族魂，以香港民族 自居 先可以劃出清晰界線保護自己

佢地好快流眼淚，唔使香港人去做

劃清界線為首要重點

正常香港人一定知道係「寵物小精靈」，但係支那移民，五毛唔知道，當然唔出奇。

用殘體轉正體字電腦程式

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

算9數啦

屌你老母仲有咁多人喺到潑冷水，你地14年雨革失敗咗之後就完全謝曬，自己謝曬都算啦，仲要周圍散播失敗主義 咩心態

首先改革/革命係絕對唔係一次運動可以改變到，老土都要講孫中山都要革咗13次先得啦，仲要人地係打生打死！真係要死啊！你地憑咩認為一埸和平理性非暴力嘅運動，仲要只係一埸，可以改變到啲咩？社會氣氛冷淡就好心自己不斷向身邊人燒番團反抗嘅火，一百年前孫中山做緊呢樣嘢，宜家都有好多人做緊呢樣嘢，先可以繼續反抗共匪，你地要理解歴史係點樣運作，唔可以單單衰一次就全部灰曬，我話比你地聽好多香港人都係咁諗架，所以先至有「港豬」一詞姐嘛！

潑冷水嘅人你地首先要放棄「一take過搞掂」嘅虛幻理想，我知道香港人好重視效率，但放喺改革/革命就絕對唔可以咁計。另外你地要知道，作為反抗極權政府嘅反對者，必須視坐監為自己職業，但相對前人仲要博埋條命去反抗，簡直小巫見大巫。如果係怕死/怕坐監嘅人，可以不斷對身邊人宣傳，向身體人燒番團火，唔好比失敗主義漫延，退一萬步嚟講啦，你自己唔去做任何事去改變，麻煩都唔好去潑人冷水啦！我剩係想講，呢個世界就冇不勞而獲嘅，只有反抗先至會有改變，我一直都相信，邪不勝勝正，大家要振作！

五毛擾亂沈好post，推

無成效既野，不了
咁得閒出去今天我，不如諗下點樣賺多啲錢
早啲離開香港好過

內憂外患
邊個有能力團結得到整體勢力？
仲有民主黨呢啲反骨仔拖大腿
點爆

你無視左最多SOUNDBITE果班豬隊友係會咬返你轉頭

你有冇試過喺龍和道中心，企喺石膊上邊
叫啲full gear但留喺草地嘅人出嚟幫手整road block
冇人睬你㗎
如果出到嚟，原來隔離條友只係出嚟打咭
又或者收1000可以幫對家嘅
對唔住
天氣太熱，不了

佢地唔篤柒你灰已經好撚比面

今日有好多人，嘩，有成500人去集會！

政府今次聽左民意啦！